POLYU BE WATERRRR

唔做condom就要走 從來都係打游擊 死守一個地方只會送人頭
依加裡面已經有人散緊 散咗可以再少留過 但人捉走咗就番唔到嚟 叫人留低嘅先係要人做condom
依加啲狗雖然睇落徹咗 但一陣有機會有增緩成堆圍剿手足
#係附近嘅poly人
#be water

自推十次

1/10 真係好擔心

2/10

3/10

4/10 防暴已經開始推進

5/10

大批狗車岩岩過左奧運

6/10

7/10

8/10

推

其實學校依個位就等於自己屋企咁。係一個精神據點

其實走咗都可以再嚟過 若果啲狗入咗嚟就真係地方都冇埋

同埋要人唔係叫人再入poly 係要係外圍/其他地方引狗

其實已經有人走緊 實有路

原則問題，大學唔係私人地方更加唔係黑警可以為所欲為既地方。其次住宿舍果批咪變condom

Polyu hall 有啲離polyu 好遠

polyu冇左自然可以去hall今日黑警同你講塞路走入大學借機入大學拉人，D人走曬翻去又可以話D人走曬去宿舍唔可以包庇罪犯